買車疑似畀人呃左

借朋友ac

呢排屋企人想買架二手車 上網見到有啱嘅車就約出黎睇

尋晚我爸爸出左去睇車同見個車主 我爸爸見佢幾啱傾所以好信佢 最後仲落左10000訂俾佢

但今日打左好多次畀佢 無聽 剛才再打去熄埋電話

有抄底身份證 有佢車牌 有份文件簽左

聽日會報警 但諗唔明點解會咁樣呃法？ 想巴絲幫手分析下 唔該哂

未驗車就落訂?

佢話係

冇證冇據

現金俾一萬？定ATM

佢話就算驗左 如果有心呃都可以話無帶驗車紙嗰啲 但係問題係點解咁呃法

現金 我都唔知點解佢要畀現金 咁難追

其實佢都知自己蠢左 預左追唔返 但警當然照報
只係點解俾左身份證 有車牌 簽左文件都會咁

咩文件？
臨時約？

我啱啱睇左嗰份嘢 似係上網下載落黎 只係有雙方嘅簽名

放低戒心lor
知道身份證都冇用，黑警唔會幫你，tum下你老豆咪𨳒佢蠢lar

簽名係人都識架啦
有無講時限內交唔到車/驗車唔合格就可以有權拒買？唔賣就賠訂？

落咁撚多訂係咪傻

買新車就話啫
買二手落咁重訂

睇運，差佬未必幫你，除非條友呃左十個八個

我估樓主老豆係睇岩車，跟手人地又游說下佢話轉頭重約左幾多個人睇，又準備上架咁，叫佢落訂就推左佢地，btw 簽左臨約有身份證應該有得追?

利申 9估

廿萬新車都係2/3萬 二手都比一萬

二手法拉利呀

買車落訂
你簽合約係用嚟裝飾？

買賣合約寫好啲
就唔會有咁多19後果啦

約夜晚睇車就知叻極有限唔呃你呃邊個

btw 試下上28 car/fb page 睇下搵唔搵到同一部車放緊，如果有就約出黎，跟著點做唔洗教啦掛

你老豆好撚蠢呀哈哈哈 ＿

報驚唔受理咪請區議員幫手囉